一人一間唔知點解生存到的店

優之良品
尖沙咀鄭秀文
大生銀行

譚木匠

唔係鋪頭 epic得唔得

menolic852

賣鴨舌果間支那野
次次行過都唔見有人買緊

鴨脖先岩

味千拉麵
吉野家

龍門

味珍香

美珍香

樓主快走 呢度我幫你頂住

優之良品

呢個真係一個謎

點點綠？

Bossini

大家食
利申未食過，見到門面已經唔想入

以前有一排比人吹奏

胡穌佬

你有無呃人？

以前旺角做野成日食
幾好食既
雲南米線

過山雞好撚好食

值得含淚一試？

味精落好重仲勁過譚仔

同雲貴香差唔多
食得過既

???

邊位?

賣筷子 梳 全部都係木造

許留山 話執話執 執極都仲有

我地討論香港d鋪 邊間賺邊間蝕關你條撚樣支那食屎狗五毛撚事咩

優之良品 真係

次次經過都唔見有人

老實 係唔差的 性價比幾高

大家食之亂
一日幾十個post

味千下午茶幾抵$30有找仲有橙汁

老行家

零食物語

咩絕味鴨脖？

觀塘站賣燕窩嗰間嘢

尖沙咀鄭秀文好似執左了

講起味千，差d唔記得咗呢間野，好似少咗好多分店

之前競爭無咁大，好好搵

屋邨商場一大堆拍烏蠅服裝店

記得連登有排係咁出呂以村先生嘅post

地鐵站入面個啲整鞋鋪

同優之良品一樣道理

我記得好多文係講呂以村先生

搬左去海防道

金槍人

呂以村先生個造型好正

魚米 大家食

嗰D咩同仁堂之類

我有個朋友好鍾意！
見到個門口都唔想入去

Baleno 千年史

銀龍

好有支那鄉村浸徐

陰啲陰啲幾多啲懶健康c9客

一嚟係大陸人鍾意買
二嚟係懲教署指定零食

epic驚？

其實有啲面款同餸+某一兩間舖個廚係好食既，要撞彩數

屯門K&K game舖
藍店仲要賣到勁貴
明明行多幾步去利寶平好撚多

唔好睇少佢， 劣幣驅逐良幣， 我見有好多香港人買

呢間真係痴撚線

味皇食嗰啲人係咪無味蕾

Yes

屋村商場專門賣錶，毛冷,果d鋪頭

美康

好多遊客食，唔知點解外國介紹香港嘅景點會出現許留山

絕味

fortnite

unreal engine

德福嗰間未見過有客

難食同生唔生存到係兩回事
魚米經過親都半滿

支那灌水，好難生存唔到

所有支那味精撚屌川菜

韓國人必食，因為佢哋地方唔易食到杧果

b仔涼粉
g2000
燉
板長

胃元堂

韓妹當寶 黎香港一定要去打卡

鄭秀文執左啦

沙田嗰間真係執咗架。

baleno成日做特價 尤其係屋邨商場好多人幫襯

周生生
周大福

呂以村先生既才能遠超肯德基伯伯

肯德基伯伯淨係識整雞

呂以村先生才華洋溢識整手攪面，村村住家窩面，過山雞，滷大腸，十三會

求其一種都獨當一面

相比肯德基淨係識整雞

而呂以村先生38歲就創立大家食

肯德基呢？

六七十歲先周街搵人比錢佢開舖

落黎走資？冇見到有人買之餘仲開好多間分店

貢茶

Yves Rocher

燉

呢間，未見過入面有客

旺角電腦商場間game鋪

d 價錢貴到咁

明既, 殺手集團懲教署

其實好食架

而我認為除非譚仔同佢三哥聯手

否則呂以村先生單打獨鬥下必輕取二人

單單一招大絕手攪面

兩個譚仔出盡全力都無法招架

例如葵廣都一堆開埋一齊
點解咁都仲生存到？

銅鑼灣 美珍香

==========================
【彥霖案】證物消失?

除左屋村，街少左好多整鞋舖，好多人返工都順路拎鞋去整，唔少返 office 既都捨得買貴鞋，而且地鐵站整鞋舖可以配鎖匙，但武肺 wfh 對佢地打擊應該好大

我食三哥好過

屌你見到個平頭支那佬都唔會入

認真想知好耐
賣日本av片既店到底點生存，
而家啲人一係睇盜版 一係買網上會員任睇
同埋片商係點賺錢 係咁出片

係
成十幾年佢所有分店每次經過冇見過一個客係裡面
從來又唔見街有人拎住舖既紙袋

超奇怪

一定係洗黑錢

海天堂

葵廣3樓撈冷麵

唔出奇

對red wing換底要靠佢

如果有女你咪會明白

屌你又咪係果汁先生

節拍賣陣年cc’d dvd 嗰間執笠5年又開新店嗰間

老行家 燕窩

洗黑錢

張相有令人入完去出返尼會變到同佢一樣樣既魔力

好食喎呢間野
開24成日半夜食

大家見面大家食 大家食面見大家

呢間問心真係幾好食
雖然柒到爆

有還押人士指定零食
唔會執啦

比多幾蚊食過山雞定係三哥食垃圾雞肉 做人做狗自己揀

真心覺得幾好食

零食物語 今日仲見到佢做買一送一

過山雞，聽聞呢味菜係呂先生人生第一次玩過山車時諗出來既食過山雞尤似坐過山車時而平穩，時而刺激過山雞外層略脆味濃刺激味覺神經內裡肉質鮮嫩多汁味道穩健充實每次食過山雞必然回想起人生跌蕩

渣家軍

尖沙咀鄭秀文

地圖袋

點解冇人講銀龍嘅

真
上次同FD話食呢間
佢話見到個LOGO都無胃口

黨鐵賣梳個間
永遠入面冇客

有冇巴打絲打留意到

mtr入邊賣梳個間野

忠誠顧客

優之良品好多支那人買
過埋今年可能要執

第一城嗰間仲喺度

有買位 旅遊書上面必有

藍田人氣皇

同埋舖頭好似係一早買落

Apple

啲死廢老買啲吊命藥好貴

見過nds同學買嚟食

因為香港傻仔多 淘寶野當係寶咁買

依間wolipay話係藍店嚟
不過睇落都覺得好污糟咁

睇門面都知藍店啦

蝗店 你食埋我果份

好多連登仔食

淨係懲教署獨市生意已經可以肯定唔會執

專做00後生意 00後好鐘意依啲衫

澳牛

空姐牛肉飯

以前有諗過想喺嗰度返part-time
行下鳩下就收工

時間廊

加藤屋啦
啲野食賣到咁撚平

好好味😋，有咩問題

呢個真，由其銅鑼灣果間

baleno其實幾好著

之前消委會吹奏過，買左一打底衫褲

miniso

仲要殘體字

J4 壽喜燒 轉烏東 可樂

無人講
維特健靈

唔知點解日本仔好鍾意，同以為啲芒果香港種

你以為啦！

呢間好伏
邊個走出嚟害人

絕大部分燈飾舖

長年由朝到晚都見唔到有客但係幾十年都唔執

係，次次經過都唔見有人買野

Kipling

Gitty

海洋公園

你行去海防道望下先啦

片商我就知 日本人都會買片
同埋d av 包廂應該要買正版播

節拍，死唔斷氣

蘋果同尖沙嘴cd鋪做過訪問
睇完你就明點解

好食同唔貴但係好撚污糟

屋邨商場金舖

唔洗支那灌人啦 淨係unreal engine 都賺唔少
雖然3A好少用UE

咪洗黑錢囉
做咩

旺角站未見過間野有人

過3雞

d衫褲好柒

零食物語母公司四洲係卡樂B同樂天嘅香港代理
基本上好難執

Log-on

底衫褲
淨色衫有時特價平我都會買

dmm 我都比過下錢, 少少

燉
每次經過都冇客 lunch hr都得一兩枱

其實咩來

筲箕灣天悦廣場個間車行，點會有人會去個度買車

全香港仲生存緊既找換店 9成9洗錢
公仔機 跟本無人玩
旅行社 一單其實賺好少 唔知點生存
機鋪 正常都係洗錢架啦 幾蚊幾蚊咁入
dmk仔又成日整爛台機 維修都圍唔到本

Cd舖
一年365日都播住女權主義者鄭臭四演唱會

搬左去海防道咋

我見過有人幫襯

又咁講，你食都未食過咁你講咩佢啫

一間日鳩日都播緊佢嘅cd鋪

winrar

M記
上連登都唔見有人食 個個都抵制

佢早年買落好多舖位，齋收租都夠過世
脷伸：識人喺入面做

cheapy

就嚟個個黨鐵站都有一間

ICAC

想知咩係尖咀鄭秀文

我好鍾意去baleno買襪

節拍 CD 鋪, 但從來都無人

優之良品

家陣好Buy工裝風

大家食J

中學成日食 其實真係幾好食

以前每次經過旺角間蘋果牛仔褲都心諗點解仲未執，
結果今年終於執左

性價比

BSX

大家食見

但平心而論佢好味過譚仔

而家野真係冇人買嘅

中學成日食 個十八會

好過優之良品啦 呢間起碼真係都有人買

邊度嚟㗎 見都未見過

賣CAP帽嘅鋪頭
利申買過

所有機鋪

香港X慌

Hk P LIE

洗黑錢啫
咪戇鳩

佢隻軟糖幾好食

以前去尖沙咀補習
一出站 即刻聽到 我捨～不～得～你～

小時光

俾你講左

黃金商場間雜貨舖,話租約期滿執笠清貨,但講左10年重生存緊

笑撚死 真係兩三年黎都出入尖沙咀都經過佢

賣衫果間上海灘
好多高級商場都有 但無見過入面有人

應該係貪平

同仁堂

執左啦SAMMI間CD

所有珠寶唐

許樓山

優之X品

零食X語

仙蹟岩

食過 其實唔差 但又唔會想再食咁

Godiva

Skechers

米蘭站

譚木匠呢間真係神付奇技！

匯豐

唔係莆田咩？

澳至尊

咩意思？

鴻福堂 見住佢賣賣下涼茶賣湯賣燒賣

佢有埋廠應該唔單做零售

CCTVB

日日仲播同一首歌cls

老翻AV
信和老翻figure
夾公仔場

waaa 以前tst b 出口一上來都有一間
不過唔係播sammi

講闊D仲有數碼港間戲院

同台灣鴨舌有冇得比？

美康囉 成日都唔見有人

大家見面大家食
大家食面食大家

林淦生鼻敏清確係好駛

大把連登仔推PO

認真 IT 全年都減緊價 啲衫圖案同cutting都好柒
好似俾外星人著咁

你就想
成個暑假係果頭返工都播到大大聲

好L好生意

絕味係大陸食過 食辣ge人會like 大陸多款過香港
我正係食過鴨腸同魷魚 味道就辣 同油 可以飲下酒 當宵夜

尖沙咀 鄭秀文 點解我一睇就明你講咩

陳敏之曲奇店
冇見過有人幫襯

係咪係新港附近，好大聲播個間節X

呢間野勁撚蝗 唔明點解有香港人會買

美心，唔講政治都已經算係最劣嗰間快餐店，如果大家樂大快活追擊住佢啲舖嚟開應該好快打巢佢

真心唔講政見 呢間野性價比高+好食

我都會買

KFC下面

優品360

真係個間個間野次次經過都煩到仆街，有次以為轉左歌，點知係聽錯

係成條852 line

好想知有咩人會買

鴨頸

好多人買梳

佢隻冬薑好多人買

熱~數~閪閪閪！！！

林鄭央行

仲有邊間可以買到鴨舌?

紅茶館

G2000

一直唔明點解要用證件相咁

質量好 價錢又扺買
應該唔會執嘅

魚米出名多蟲

隻5毛狗出撚晒名

清真寺對面

出名洗黑錢嗰啲舖頭家陣都越開越少 一係賤價賣嘢
佢仲頂到咁耐企硬高價真係好勁

唔好睇少叉刀,鬼仔課金課到傻
google 咗下上年成1.4B

之前上背包客棧，會見到啲台灣人 plan好哂嚟香港食啲香港人唔會食嘅餐廳，買啲香港人唔會買嘅嘢做手信，我唔想我自己去旅行都係咁

懲教署有指定優之良品嘅零食先可以送畀在囚人士

Famj

所有港鐵站閘入面既時裝鋪

24?!

我淨係搭車經過對住啲燈都殘眼到死
都唔知點看舖

係咪海防道日日都同一首歌

通常個啲好日都唔多個人幫襯，又十幾年都唔執嘅
都好大機會係用黎洗錢

MTR佢隔離仲有間譚木匠先勁

以2019年12月31日計數，在囚人士有7023名
牛/豬肉乾每人每星期20包
其實呢度個數可能連鋪租都唔夠畀啦

優之良品真係唔知點解
新年都係一年一次

普通飯堂，冇乜問題
點會生存唔到

佢啲牛肉乾幾貴下 舖頭又一早買咗落嚟慳返唔少

嘢飲幾好飲
足料過好多茶舖先

信和啲黑店係會撈埋正版同翻版figure一齊賣

香港政府

真 好多年前食過勁垃圾

問左譚木匠未

仲要有錢派特別息

你條貪錢狗平就食架啦

深夜嘅旺角嚟講

大家食算幾好

啲電腦舖，例如298入面嗰啲，尤其淨係出list幫人砌機嗰啲，啲垃圾list，張紙寫i5，原來係3代i5，，主機版度寫一堆牌子名，就知佢散垃圾、死貨，條list重要賣5千，真係釣水魚。

百佳 時鐘酒店

喂大佬呀 你過夜貴過人地四星呀

INITIAL

Baleno
啲衫好平但無人賣，
唔知點解好多分店

以前中學成日食

地標嚟

真，次次行葵廣都係去睇衫

我次次去都有食喎

別怨新聞這麼假

裕華國貨

不來一次你錯過
一次不來我過錯

仲日日播到大大聲呀

手攪麵要即攪即煮先好食
依家好似預先攪定

好似仲病間叫新之食定乜
又係手攪麵 不過唔知去咗邊

佐敦地鐵站嗰個
除咗大食代成個商場無人

支那賤畜食開屎

執個時報紙介紹過
棟大廈係佢嘅

真

美心

華御結

終於知道有人同我諗一樣

求link

美心MX嘅年代頹到仆街
後尾rebrand做MX係好咗
但彈咗條老虔婆出嚟

古早味蛋糕

可能佢地都係度笑緊我地去老天祿, 洪瑞珍同買黑金薑母茶

我見好撚多

沙嗲王 個名人人都識 但得幾間

形容得好好

我終於知邊間

中國聯通

兩蚊店

佢起碼有個超級市場賣啲冷門野

中藝先
有冇人入過中藝丫

椰林閣仲有冇

重點係日日都話就快執笠
年中都唔知幾多人俾佢昆咗入去

樓上話值得一試個d係唔係痴左線
見到個咁核突既門面都唔會入啦
同埋最憎d品牌用自己真人相做logo
老土支那味出晒黎

哪有錢 你老母果間

聾門

中原電器

湯加
開到周圍都係，但唔覺好多人食

尖沙咀嗰啲電器鋪
要買都去哂百老匯豐澤啦

估計下一個留言: 屌你老母五毛熱狗分化撚BLOCK!

日日都話執，執左幾年都仲係度

因為香港仲有好多藍絲
點會執

九龍城生果鋪
開廿四但冇見過有人買咁濟

以前未有黃藍店個時有一排都有食
有時啲野係入口既就食過先批評啦
人地係真係好食過其他雲南米線呀嘛
無食過勁屌一啲說服力都無

永安

你係唔係高登水人買股票條友？

你係屈機男？

黨鐵站Lady Story邊個會咁得閒搭車途中買衫 又c9款

鄭秀文自己鋪

其實epic對遊戲界好撚大貢獻，係衰在騰訊買左

係

呢個account 幾個人用

發達未呀你？

淨係食茄蛋牛麵好正

搵到幾個咁囉
你唔係做保安咩幾有前途呀

Bauhaus salad

可以講

其實唔放個樣上招牌

成就一定大好多

你話做保安就做保安囉

仲有無炒股？

可能我講得極端左
不過我覺得連自己鋪頭logo都可以整得咁核突求其
毫無美感
對自己出既野食都唔會好食得去邊

搭單問，有冇人知呢間嘢係發生乜事
行過係長期冇人，係連店員都冇嗰隻

晚市有幾款都仲叫ok，其他我煮可能仲好

搵我傾計留tg啦
搞人哋個post做乜嘢

放自己個樣上招牌

係怕間新之食抄佢

係咪慈雲山果間？
好似賣保健品

扒王之王

個老闆擺到明係大陸佬乜都唔識
又點會諗到marketing啊
但係真係同佢啲嘢食無關囉
佢啲嘢係真係好食嘅

十幾年前食過一次
見有小強喺檯上面Catwalk

得利龍

粉嶺嗰圍晒膠板

執剩一間咋

我上網搵圖
店員都冇真係可以營運到咩又唔係夾公仔機

現時點呢？

apm間under armour 得d廢老同後生坐係圓櫈打機

韓國人好鐘意 唔係堅係執哂啦咩今次

點樣食一餐送一餐

我條女好鐘意食魚米，擁躉黎

其實係後生仔女無咁易接受
人大左反而會鐘意呢啲
又平又㩒著又唔夠大體

吉野家20蚊飯好抵食

其實baleno啲料係幾好㗎

葵芳港鐵站出面嗰間都近排執左

洗乾淨d 錢又要話你知咩

執剩邊間？我真係唔見有開

元朗立哥

咁解咁難食都越做越大

味千其實正，下午茶勁多人

通常d 柒嘅鋪d 野先好食

係唔知灣仔定北角見過一間個名好明顯係大陸野既凍肉鋪

仲有個成日叫得好大聲又講唔正既菜檔
咩十蚊3個

賣日本貨好好多既

跟住仲有西九個間韓日燒

[member]識得以前間小食檔老闆 佢話個業主唔受小食檔老闆加租都平小小租左比美珍香 冇記錯係十年約 而家未完約［/member]

自

Pandora

覆咗嗰個 tim

個間買爆谷
無見過人買

睇戲平過市區

富臨⋯

依家啲機鋪=賭場 係得幾部街機玩下

Icefire

3字頭有正常拉麵食邊度搵

食開屎？

個度真係風水有問題
早十幾年前開茶樓又死
開百佳又死

師奶好多人買

尖沙咀

屯門人表示唔明,仲要佢啲選址都唔係平租
由以前屯市入面到依家搬去柏麗,以佢咁嘅人流都唔明點解會俾得起租

波鞋街 大有士多

Amway

玩具反斗城

AE買50回25

香港人何常唔係揸住本閃令令旅遊書行check point呢？

其實佢唔係中資藍嘅話，我都會間中買

上幾年基本上每個月都會一杯

間嘢係靠平價吸客
不過真係好難食

油麻地永安地庫專賣台灣食品叫多人去，其他樓層就真係社會責任，純粹等人有工做咁解

買50用AE一定壞機 500就得

兩次都無問題

旺角亞皆老街過咗洗衣街個間都未執

八方雲集呢間垃圾中既垃圾

呢間前身正正係名震江湖嘅明將壽司，個時啲人話係原班人馬開嘅

大陸人樣+髮型

恒字仁龍拳

好食過譚仔喎
茄牛麵

係大家食J

中藝正
灣仔華潤果間唔知仲喺唔喺度
仲好睇過大英博物館呀

有段時期十幾蚊兩杯，我老豆都買返黎飲

大埔廣場爆閘玩具店+星泰真味

我剩係記得有一次年30晚半夜兩三點仲見到好多人買緊衫...
就沙田新城市廣場

以前好多明星去架

專業旅運

個個網上訂酒店，唔知點解仲起度

呢間嘢大陸係好多分店嘅
出名牛骨梳，刮
香港上市添

2001年嗰陣

14蚊 一個番茄牛肉麵吖

Apple特許專門店......

啱晒

Looking round!
You’ll eat shit !

旺電二三樓啲舖

Tesla

聽講台灣分店好食好多

點止幾年？我2007年住係隔離街日日經過已經見佢寫執笠清貨同埋佢係有播過容祖兒既

好撚難食好記得中二lunch去食 食咗2啖就食唔到

veeko
啲衫唔係平仲要好老土
質地 做工 cutting又麻麻
亦唔覺有乜人幫襯

其實佢啲嘢係好食嘅
不過香港地大把平過佢嘅

比較想知店員同隔離左右點頂

以前冇咩珍珠奶茶店既時候每個月都飲一次
其實同E家買台式飲品差唔多心態

如果飲珍珠奶茶飲到厭 飲下許留山都唔錯

唔係話係用嚟洗黑錢嘅咩

Baleno啲heattech好過U記多多聲

佢算好平$20 有 7包
之前係藍田食$20得4包

細it
佢自己出個d品牌柒到
唔明點解會有人買

真 消委會果陣就係話佢最暖 U記都Top但唔及佢

我平時行信和 見到唔少啊叔走入去買

比狗食

今日第一次見有人入間舖
但竟然係後生靚女

俾佢地知道香港洪瑞珍可以賣成80台幣唔知會點諗

正常拉麪
求其買個日本杯麪都好食過佢

機舖跑馬仔好多阿叔圍住，同冒險樂園推銀仔一樣
港版柏青哥

比人驗自己有冇陰陽眼掛

永安真係樓上幾個po
屋邨服裝舖嘅大型版

有輪係loop 黃子華棟篤笑

veeko/wenko 兩個好似係同系列
又係咁上下款 又一齊賣下廣告
仲係tvb sponsor

我都第一時間諗起依間，我估係洗下錢，等佢乾淨d

仲要係香港有人仿製影射爭生意

店員應該冇投訴
之前蘋果（？）訪問過老細
老細話間鋪個個月蝕十萬八萬
唔執為左班伙記有工開

咁你又誇張啲

難食到癲
幾年前咬兩啖已經唔想食落去

大家食J正野泥,個老細好nice

如果唔係黃店 死撚左好耐啦

一定係譚木匹
而家仲邊有人用梳？
佢仲百幾蚊一把梳，德福個間開左成年有一個客當我輸

大埔超級城C區既星泰
超難食
但係由我中學開到而家U grad + 做野2-3年

我連德福有呢間野都唔知....

旺角間Apple shop

之前先有人開post宣傳佢件保暖底衫

機鋪洗黑錢啦 搵個人坐係到狂入錢
每個月幾十萬黑錢變正當遊戲收益

公民質素測試嚟

B區去C區橋口，G2000對面嗰間Polanka都經典

一講即明

唔好用蝗語得唔撚得？

街邊水晶店

美心

優品360

後者係老領商場嘅御用文具舖
執柒曬原先屹立喺屋邨N咁多年，之後就係開呢間嘢

未經歷過高登年代既新會員？

支二代

Baleno有保暖衫聽講話咁多牌子入面最暖。

😂我成日買，去唔到台灣買鴨舌鴨翼都去絕味買

呢間好食啵 讀書個陣成日食

大陸野都買仲敢講出黎

食完即刻肚痾

so what？你搵間香港本地賣鴨舌鴨翼俾我買囉

中學嗰陣食ok
過山雞 手攪麵

廚皇

大陸人會買

曾經係韓國遊客眼中嘅必食餐廳⋯
我都唔明

Boy London 次次經過一係冇人 一係得2條大陸仔買

成日行但好少買 因為啲嘢都幾貴吓

貴一倍

有舖頭架咩...

btw...尖沙咀狗屋隔離間沙馳終於摺左

朗豪坊有 MK到冇眼睇

真係咁耐都未見過有客

以前OT到一兩點係食呢間，嘢係難食嘅，不過夜媽媽係佢開緊而又有麵有飯

有邊門生意你到而家都唔明佢哋點會有錢賺嘅？

SOGO對面間味真香

當年12$茄蛋牛肉手搞面

日本定香港?
日本有dmm賣數碼版(逐隻買，唔係串流任睇)
仲有唔少舖賣碟(買碟參加影相會吸fans錢)
邊似香港人睇老翻

海皇粥店

大把人食

同路人都係咁講，真係難食

地鐵站賣奶粉

好好食喎

好撚好食

村村住家鍋
過山雞

巴打鍾意着啲重啲衫？

有Netflix仲要CD舖

Cafe?

買過士多啤梨 百六蚊 伏到HIHI

涼茶舖
收你十幾蚊碗
邊夠交租
不過幾條街就會有一間

佐敦道近柯士甸站
一個街口三間...個頭啲租唔平架喎